msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Nick\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-06T11:50:40.334Z\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Rob Gietema\n"
"Language: \n"
"Language-Team: Nick\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Language-Code: ko\n"
"Language-Name: ko\n"
"Preferred-Encodings: utf-8\n"
"Domain: nick\n"

#. Default: "A description of this item."
#: src/profiles/core/behaviors/basic.json:15
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Basic"
msgid "A description of this item."
msgstr "이 항목에 대한 설명입니다."

#. Default: "A name given to this item."
#: src/profiles/core/behaviors/basic.json:21
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Basic"
msgid "A name given to this item."
msgstr "이 항목에 부여된 이름입니다."

#. Default: "A related item from which this item is derived."
#: src/profiles/core/behaviors/ownership.json:25
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Ownership"
msgid "A related item from which this item is derived."
msgstr "이 항목이 파생된 관련 항목입니다."

#. Default: "AI"
#: src/profiles/ai/permissions.json:6
#: src/profiles/ai/controlpanels/ai.json:3
msgctxt "Profiles|Ai|Permissions"
msgid "AI"
msgstr "AI"

#. Default: "AI is disabled."
#: src/routes/related/related.js:16
#: src/routes/ai/ai.js:60
#: src/routes/ai/ai.js:109
msgctxt "Routes|Related"
msgid "AI is disabled."
msgstr "AI가 비활성화되었습니다."

#. Default: "Absolute path"
#: src/profiles/core/catalog.json:14
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Absolute path"
msgstr "절대 경로"

#. Default: "Accessibility"
#: src/profiles/core/actions.json:71
msgctxt "Profiles|Core|Actions"
msgid "Accessibility"
msgstr "접근성"

#. Default: "Add"
#: src/profiles/core/permissions.json:10
msgctxt "Profiles|Core|Permissions"
msgid "Add"
msgstr "추가"

#. Default: "Add additional items to the navigation, one per line. In the format 'title|description|url'."
#: src/profiles/core/controlpanels/navigation.json:33
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Navigation"
msgid "Add additional items to the navigation, one per line. In the format 'title|description|url'."
msgstr "탐색에 추가 항목을 한 줄에 하나씩 추가합니다. 형식은 'title|description|url'입니다."

#. Default: "Add prompt"
#: src/profiles/ai/controlpanels/ai.json:19
msgctxt "Profiles|Ai|Controlpanels"
msgid "Add prompt"
msgstr "프롬프트 추가"

#. Default: "Additional items"
#: src/profiles/core/controlpanels/navigation.json:32
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Navigation"
msgid "Additional items"
msgstr "추가 항목"

#. Default: "Adds effective and expiration dates."
#: src/profiles/core/behaviors/dates.json:4
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Dates"
msgid "Adds effective and expiration dates."
msgstr "유효 및 만료 날짜를 추가합니다."

#. Default: "Adds keywords and language fields."
#: src/profiles/core/behaviors/categorization.json:4
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Categorization"
msgid "Adds keywords and language fields."
msgstr "키워드 및 언어 필드를 추가합니다."

#. Default: "Adds ownership and rights fields."
#: src/profiles/core/behaviors/ownership.json:4
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Ownership"
msgid "Adds ownership and rights fields."
msgstr "소유권 및 권한 필드를 추가합니다."

#. Default: "Adds standard metadatafields"
#: src/profiles/core/behaviors/dublin_core.json:4
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Dublin core"
msgid "Adds standard metadatafields"
msgstr "표준 메타데이터 필드를 추가합니다."

#. Default: "Adds title and description fields."
#: src/profiles/core/behaviors/basic.json:4
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Basic"
msgid "Adds title and description fields."
msgstr "제목 및 설명 필드를 추가합니다."

#. Default: "Administrator"
#: src/profiles/core/roles.json:41
msgctxt "Profiles|Core|Roles"
msgid "Administrator"
msgstr "관리자"

#. Default: "Administrators"
#: src/profiles/multilingualcontent/groups.json:6
#: src/profiles/default/groups.json:6
msgctxt "Profiles|Multilingualcontent|Groups"
msgid "Administrators"
msgstr "관리자들"

#. Default: "After N days in the future"
#: src/profiles/core/catalog.json:89
#: src/profiles/core/catalog.json:162
#: src/profiles/core/catalog.json:498
#: src/profiles/core/catalog.json:577
#: src/profiles/core/catalog.json:650
#: src/profiles/core/catalog.json:723
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "After N days in the future"
msgstr "미래의 N일 후"

#. Default: "After date"
#: src/profiles/core/catalog.json:118
#: src/profiles/core/catalog.json:191
#: src/profiles/core/catalog.json:527
#: src/profiles/core/catalog.json:606
#: src/profiles/core/catalog.json:679
#: src/profiles/core/catalog.json:752
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "After date"
msgstr "날짜 이후"

#. Default: "After relative Date"
#: src/profiles/core/catalog.json:88
#: src/profiles/core/catalog.json:161
#: src/profiles/core/catalog.json:497
#: src/profiles/core/catalog.json:576
#: src/profiles/core/catalog.json:649
#: src/profiles/core/catalog.json:722
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "After relative Date"
msgstr "상대 날짜 이후"

#. Default: "After the current day"
#: src/profiles/core/catalog.json:95
#: src/profiles/core/catalog.json:168
#: src/profiles/core/catalog.json:504
#: src/profiles/core/catalog.json:583
#: src/profiles/core/catalog.json:656
#: src/profiles/core/catalog.json:729
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "After the current day"
msgstr "현재 날짜 이후"

#. Default: "After today"
#: src/profiles/core/catalog.json:94
#: src/profiles/core/catalog.json:167
#: src/profiles/core/catalog.json:503
#: src/profiles/core/catalog.json:582
#: src/profiles/core/catalog.json:655
#: src/profiles/core/catalog.json:728
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "After today"
msgstr "오늘 이후"

#. Default: "Allowed Content Types"
#: src/models/type/type.js:133
msgctxt "Models|Type"
msgid "Allowed Content Types"
msgstr "허용된 콘텐츠 유형"

#. Default: "Already locked"
#: src/routes/lock/lock.js:56
#: src/routes/lock/lock.js:108
msgctxt "Routes|Lock"
msgid "Already locked"
msgstr "이미 잠겨 있음"

#. Default: "An entity responsible for making this item available."
#: src/profiles/core/behaviors/ownership.json:15
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Ownership"
msgid "An entity responsible for making this item available."
msgstr "이 항목을 사용할 수 있게 하는 책임이 있는 개체입니다."

#. Default: "An item's description"
#: src/profiles/core/catalog.json:228
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "An item's description"
msgstr "항목 설명"

#. Default: "An item's type (e.g. Event)"
#: src/profiles/core/catalog.json:428
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "An item's type (e.g. Event)"
msgstr "항목 유형 (예: 이벤트)"

#. Default: "An item's workflow state (e.g.published)"
#: src/profiles/core/catalog.json:447
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "An item's workflow state (e.g.published)"
msgstr "항목의 워크플로 상태 (예: 게시됨)"

#. Default: "Anonymous"
#: src/profiles/core/roles.json:6
msgctxt "Profiles|Core|Roles"
msgid "Anonymous"
msgstr "익명"

#. Default: "Authenticated"
#: src/profiles/core/roles.json:11
#: src/profiles/ai/roles.json:6
msgctxt "Profiles|Core|Roles"
msgid "Authenticated"
msgstr "인증됨"

#. Default: "Available languages"
#: src/profiles/core/controlpanels/language.json:27
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Language"
msgid "Available languages"
msgstr "사용 가능한 언어"

#. Default: "Basic metadata"
#: src/profiles/core/behaviors/basic.json:3
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Basic"
msgid "Basic metadata"
msgstr "기본 메타데이터"

#. Default: "Before N days in the past"
#: src/profiles/core/catalog.json:101
#: src/profiles/core/catalog.json:174
#: src/profiles/core/catalog.json:510
#: src/profiles/core/catalog.json:589
#: src/profiles/core/catalog.json:662
#: src/profiles/core/catalog.json:735
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Before N days in the past"
msgstr "과거 N일 이전"

#. Default: "Before date"
#: src/profiles/core/catalog.json:130
#: src/profiles/core/catalog.json:203
#: src/profiles/core/catalog.json:539
#: src/profiles/core/catalog.json:618
#: src/profiles/core/catalog.json:691
#: src/profiles/core/catalog.json:764
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Before date"
msgstr "날짜 이전"

#. Default: "Before relative Date"
#: src/profiles/core/catalog.json:100
#: src/profiles/core/catalog.json:173
#: src/profiles/core/catalog.json:509
#: src/profiles/core/catalog.json:588
#: src/profiles/core/catalog.json:661
#: src/profiles/core/catalog.json:734
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Before relative Date"
msgstr "상대 날짜 이전"

#. Default: "Before the current day"
#: src/profiles/core/catalog.json:107
#: src/profiles/core/catalog.json:180
#: src/profiles/core/catalog.json:516
#: src/profiles/core/catalog.json:595
#: src/profiles/core/catalog.json:668
#: src/profiles/core/catalog.json:741
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Before the current day"
msgstr "현재 날짜 이전"

#. Default: "Before today"
#: src/profiles/core/catalog.json:106
#: src/profiles/core/catalog.json:179
#: src/profiles/core/catalog.json:515
#: src/profiles/core/catalog.json:594
#: src/profiles/core/catalog.json:667
#: src/profiles/core/catalog.json:740
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Before today"
msgstr "오늘 이전"

#. Default: "Behaviors"
#: src/models/type/type.js:116
msgctxt "Models|Type"
msgid "Behaviors"
msgstr "동작"

#. Default: "Between dates"
#: src/profiles/core/catalog.json:112
#: src/profiles/core/catalog.json:185
#: src/profiles/core/catalog.json:521
#: src/profiles/core/catalog.json:600
#: src/profiles/core/catalog.json:673
#: src/profiles/core/catalog.json:746
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Between dates"
msgstr "날짜 사이"

#. Default: "Blocks"
#: src/profiles/core/behaviors/blocks.json:3
#: src/profiles/core/behaviors/blocks.json:17
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Blocks"
msgid "Blocks"
msgstr "블록"

#. Default: "Blocks Layout"
#: src/profiles/core/behaviors/blocks.json:26
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Blocks"
msgid "Blocks Layout"
msgstr "블록 레이아웃"

#. Default: "Can only be seen and edited by the owner."
#: src/profiles/core/workflows.json:13
msgctxt "Profiles|Core|Workflows"
msgid "Can only be seen and edited by the owner."
msgstr "소유자만 보고 편집할 수 있습니다."

#. Default: "Categorization"
#: src/profiles/core/behaviors/categorization.json:3
#: src/profiles/core/behaviors/categorization.json:10
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Categorization"
msgid "Categorization"
msgstr "분류"

#. Default: "Change Note"
#: src/profiles/core/behaviors/versioning.json:16
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Versioning"
msgid "Change Note"
msgstr "변경 사항 메모"

#. Default: "Contact"
#: src/profiles/core/actions.json:76
msgctxt "Profiles|Core|Actions"
msgid "Contact"
msgstr "연락처"

#. Default: "Contains"
#: src/profiles/core/catalog.json:234
#: src/profiles/core/catalog.json:253
#: src/profiles/core/catalog.json:272
#: src/profiles/core/catalog.json:472
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Contains"
msgstr "포함"

#. Default: "Content"
#: src/routes/controlpanels/controlpanels.js:67
msgctxt "Routes|Controlpanels"
msgid "Content"
msgstr "콘텐츠"

#. Default: "Content Types"
#: src/routes/controlpanels/controlpanels.js:66
#: src/profiles/core/controlpanels/dexterity-types.json:3
msgctxt "Routes|Controlpanels"
msgid "Content Types"
msgstr "콘텐츠 유형"

#. Default: "Contents"
#: src/profiles/core/actions.json:17
msgctxt "Profiles|Core|Actions"
msgid "Contents"
msgstr "목차"

#. Default: "Contributor"
#: src/profiles/core/roles.json:26
msgctxt "Profiles|Core|Roles"
msgid "Contributor"
msgstr "기여자"

#. Default: "Copy"
#: src/profiles/core/actions.json:44
msgctxt "Profiles|Core|Actions"
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#. Default: "Coverage"
#: src/profiles/core/behaviors/categorization.json:16
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Categorization"
msgid "Coverage"
msgstr "범위"

#. Default: "Creation date"
#: src/profiles/core/catalog.json:642
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Creation date"
msgstr "생성 날짜"

#. Default: "Creator"
#: src/profiles/core/catalog.json:396
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Creator"
msgstr "작성자"

#. Default: "Current logged in user"
#: src/profiles/core/catalog.json:409
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Current logged in user"
msgstr "현재 로그인한 사용자"

#. Default: "Cut"
#: src/profiles/core/actions.json:39
msgctxt "Profiles|Core|Actions"
msgid "Cut"
msgstr "잘라내기"

#. Default: "Dates"
#: src/profiles/core/behaviors/dates.json:3
#: src/profiles/core/behaviors/dates.json:10
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Dates"
msgid "Dates"
msgstr "날짜"

#. Default: "Debug"
#: src/profiles/core/controlpanels/mail.json:58
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Mail"
msgid "Debug"
msgstr "디버그"

#. Default: "Default"
#: src/profiles/core/types/image.json:13
#: src/profiles/core/types/file.json:13
#: src/profiles/core/behaviors/versioning.json:10
#: src/profiles/core/behaviors/preview_image_link.json:10
#: src/profiles/core/behaviors/basic.json:10
msgctxt "Profiles|Core|Types|Image"
msgid "Default"
msgstr "기본값"

#. Default: "Define custom prompts for the assistant."
#: src/profiles/ai/controlpanels/ai.json:16
msgctxt "Profiles|Ai|Controlpanels"
msgid "Define custom prompts for the assistant."
msgstr "어시스턴트에 대한 사용자 지정 프롬프트를 정의합니다."

#. Default: "Delete"
#: src/profiles/core/actions.json:54
msgctxt "Profiles|Core|Actions"
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#. Default: "Description"
#: src/models/type/type.js:140
#: src/profiles/core/catalog.json:227
#: src/profiles/core/behaviors/basic.json:16
#: src/profiles/ai/controlpanels/ai.json:33
msgctxt "Models|Type"
msgid "Description"
msgstr "설명"

#. Default: "Displayed content types"
#: src/profiles/core/controlpanels/navigation.json:27
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Navigation"
msgid "Displayed content types"
msgstr "표시된 콘텐츠 유형"

#. Default: "Document added to this container"
#: src/profiles/core/vocabularies/events.json:5
msgctxt "Profiles|Core|Vocabularies|Events"
msgid "Document added to this container"
msgstr ""

#. Default: "Document copied"
#: src/profiles/core/vocabularies/events.json:11
msgctxt "Profiles|Core|Vocabularies|Events"
msgid "Document copied"
msgstr ""

#. Default: "Document locked"
#: src/routes/history/history.js:53
#: src/routes/content/content.js:612
msgctxt "Routes|History"
msgid "Document locked"
msgstr "문서가 잠김"

#. Default: "Document modified"
#: src/profiles/core/vocabularies/events.json:10
msgctxt "Profiles|Core|Vocabularies|Events"
msgid "Document modified"
msgstr ""

#. Default: "Document removed from this container"
#: src/profiles/core/vocabularies/events.json:7
msgctxt "Profiles|Core|Vocabularies|Events"
msgid "Document removed from this container"
msgstr ""

#. Default: "Dublin Core metadata"
#: src/profiles/core/behaviors/dublin_core.json:3
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Dublin core"
msgid "Dublin Core metadata"
msgstr "더블린 코어 메타데이터"

#. Default: "ESMTP password"
#: src/profiles/core/controlpanels/mail.json:41
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Mail"
msgid "ESMTP password"
msgstr "ESMTP 비밀번호"

#. Default: "ESMTP username"
#: src/profiles/core/controlpanels/mail.json:53
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Mail"
msgid "ESMTP username"
msgstr "ESMTP 사용자 이름"

#. Default: "Edit"
#: src/profiles/core/actions.json:12
msgctxt "Profiles|Core|Actions"
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#. Default: "Editor"
#: src/profiles/core/roles.json:31
msgctxt "Profiles|Core|Roles"
msgid "Editor"
msgstr "에디터"

#. Default: "Effective date"
#: src/profiles/core/catalog.json:715
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Effective date"
msgstr "유효 날짜"

#. Default: "Enables Volto Blocks support"
#: src/profiles/core/behaviors/blocks.json:4
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Blocks"
msgid "Enables Volto Blocks support"
msgstr "Volto Blocks 지원 활성화"

#. Default: "Enter a comment that describes the changes you made."
#: src/profiles/core/behaviors/versioning.json:15
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Versioning"
msgid "Enter a comment that describes the changes you made."
msgstr "변경 사항을 설명하는 코멘트를 입력하세요."

#. Default: "Equals"
#: src/profiles/core/catalog.json:57
#: src/profiles/core/catalog.json:328
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Equals"
msgstr "같음"

#. Default: "Event end date"
#: src/profiles/core/catalog.json:154
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Event end date"
msgstr "이벤트 종료 날짜"

#. Default: "Event start date"
#: src/profiles/core/catalog.json:81
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Event start date"
msgstr "이벤트 시작 날짜"

#. Default: "Exclude from navigation"
#: src/profiles/core/behaviors/exclude_from_nav.json:3
#: src/profiles/core/behaviors/exclude_from_nav.json:15
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Exclude from nav"
msgid "Exclude from navigation"
msgstr "탐색에서 제외"

#. Default: "Expiration Date"
#: src/profiles/core/behaviors/dates.json:22
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Dates"
msgid "Expiration Date"
msgstr "만료일"

#. Default: "Expiration date"
#: src/profiles/core/catalog.json:569
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Expiration date"
msgstr "만료일"

#. Default: "File"
#: src/profiles/core/types/file.json:3
#: src/profiles/core/types/file.json:19
msgctxt "Profiles|Core|Types|File"
msgid "File"
msgstr "파일"

#. Default: "Filter Contained Types"
#: src/models/type/type.js:146
msgctxt "Models|Type"
msgid "Filter Contained Types"
msgstr "포함된 유형 필터링"

#. Default: "Find items related to the selected items"
#: src/profiles/core/catalog.json:322
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Find items related to the selected items"
msgstr "선택한 항목과 관련된 항목 찾기"

#. Default: "Find items that can contain other objects"
#: src/profiles/core/catalog.json:341
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Find items that can contain other objects"
msgstr "다른 개체를 포함할 수 있는 항목 찾기"

#. Default: "Folder"
#: src/profiles/core/types/folder.json:3
msgctxt "Profiles|Core|Types|Folder"
msgid "Folder"
msgstr "폴더"

#. Default: "Folder-like"
#: src/profiles/core/catalog.json:340
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Folder-like"
msgstr "폴더 같은"

#. Default: "From and message are required fields."
#: src/routes/email/email.js:53
#: src/routes/email/email.js:90
msgctxt "Routes|Email"
msgid "From and message are required fields."
msgstr "보낸 사람과 메시지는 필수 필드입니다."

#. Default: "Gives the ability to rename an item from its edit form."
#: src/profiles/core/behaviors/short_name.json:4
#: src/profiles/core/behaviors/preview_image_link.json:4
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Short name"
msgid "Gives the ability to rename an item from its edit form."
msgstr "편집 양식에서 항목의 이름을 변경할 수 있는 기능을 제공합니다."

#. Default: "History"
#: src/profiles/core/actions.json:22
msgctxt "Profiles|Core|Actions"
msgid "History"
msgstr "이력"

#. Default: "Identifier"
#: src/profiles/core/behaviors/short_name.json:16
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Short name"
msgid "Identifier"
msgstr "식별자"

#. Default: "If enabled, the mail is send to a test server."
#: src/profiles/core/controlpanels/mail.json:59
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Mail"
msgid "If enabled, the mail is send to a test server."
msgstr "활성화하면 메일이 테스트 서버로 전송됩니다."

#. Default: "If enabled, the mail is send using a secure connection."
#: src/profiles/core/controlpanels/mail.json:64
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Mail"
msgid "If enabled, the mail is send using a secure connection."
msgstr "활성화하면 보안 연결을 사용하여 메일이 전송됩니다."

#. Default: "If enabled, the site is multilingual."
#: src/profiles/core/controlpanels/language.json:42
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Language"
msgid "If enabled, the site is multilingual."
msgstr "활성화하면 사이트가 다국어로 제공됩니다."

#. Default: "If selected, this item will not appear in the navigation tree."
#: src/profiles/core/behaviors/exclude_from_nav.json:4
#: src/profiles/core/behaviors/exclude_from_nav.json:16
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Exclude from nav"
msgid "If selected, this item will not appear in the navigation tree."
msgstr "선택하면 이 항목이 탐색 트리에 나타나지 않습니다."

#. Default: "If this date is in the future, the content will not show up in listings and searches until this date."
#: src/profiles/core/behaviors/dates.json:15
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Dates"
msgid "If this date is in the future, the content will not show up in listings and searches until this date."
msgstr "이 날짜가 미래인 경우, 해당 날짜까지 콘텐츠가 목록 및 검색에 표시되지 않습니다."

#. Default: "Image"
#: src/profiles/core/types/image.json:3
#: src/profiles/core/types/image.json:19
msgctxt "Profiles|Core|Types|Image"
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#. Default: "Images can be referenced in pages or displayed in an album."
#: src/profiles/core/types/image.json:4
msgctxt "Profiles|Core|Types|Image"
msgid "Images can be referenced in pages or displayed in an album."
msgstr "이미지는 페이지에서 참조하거나 앨범에 표시할 수 있습니다."

#. Default: "Information about rights held in and over this item."
#: src/profiles/core/behaviors/ownership.json:20
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Ownership"
msgid "Information about rights held in and over this item."
msgstr "이 항목에 대한 권한 정보입니다."

#. Default: "Internal server error"
#: src/app.js:188
#: src/app.js:198
msgctxt "App"
msgid "Internal server error"
msgstr "내부 서버 오류"

#. Default: "Invalid credentials"
#: src/routes/authentication/authentication.js:48
#: src/routes/authentication/authentication.js:62
msgctxt "Routes|Authentication"
msgid "Invalid credentials"
msgstr "잘못된 자격 증명"

#. Default: "Invalid session"
#: src/routes/authentication/authentication.js:103
msgctxt "Routes|Authentication"
msgid "Invalid session"
msgstr "유효하지 않은 세션"

#. Default: "Is"
#: src/profiles/core/catalog.json:384
#: src/profiles/core/catalog.json:478
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Is"
msgstr "이다"

#. Default: "Items of this type can act as a folder containing other  items. What content types should be allowed inside?"
#: src/models/type/type.js:147
msgctxt "Models|Type"
msgid "Items of this type can act as a folder containing other  items. What content types should be allowed inside?"
msgstr "이 유형의 항목은 다른 항목을 포함하는 폴더 역할을 할 수 있습니다. 내부에 어떤 콘텐츠 유형을 허용해야 합니까?"

#. Default: "Language"
#: src/profiles/core/controlpanels/language.json:3
#: src/profiles/core/behaviors/categorization.json:22
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Language"
msgid "Language"
msgstr "언어"

#. Default: "Language root"
#: src/profiles/multilingual/types/languageroot.json:3
msgctxt "Profiles|Multilingual|Types|Languageroot"
msgid "Language root"
msgstr ""

#. Default: "Larger than"
#: src/profiles/core/catalog.json:63
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Larger than"
msgstr "~보다 큼"

#. Default: "Layout"
#: src/profiles/core/behaviors/blocks.json:10
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Blocks"
msgid "Layout"
msgstr "레이아웃"

#. Default: "Less than"
#: src/profiles/core/catalog.json:69
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Less than"
msgstr "~보다 작음"

#. Default: "Lets you upload a file to the site."
#: src/profiles/core/types/file.json:4
msgctxt "Profiles|Core|Types|File"
msgid "Lets you upload a file to the site."
msgstr "사이트에 파일을 업로드할 수 있습니다."

#. Default: "Location"
#: src/profiles/core/catalog.json:7
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Location"
msgstr "위치"

#. Default: "Location in the navigation structure"
#: src/profiles/core/catalog.json:21
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Location in the navigation structure"
msgstr "탐색 구조 내 위치"

#. Default: "Location in the site structure"
#: src/profiles/core/catalog.json:15
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Location in the site structure"
msgstr "사이트 구조 내 위치"

#. Default: "Log in"
#: src/profiles/core/actions.json:93
msgctxt "Profiles|Core|Actions"
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#. Default: "Log out"
#: src/profiles/core/actions.json:98
msgctxt "Profiles|Core|Actions"
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

#. Default: "Login"
#: src/profiles/core/permissions.json:14
msgctxt "Profiles|Core|Permissions"
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#. Default: "Login and password must be provided in body."
#: src/routes/authentication/authentication.js:28
msgctxt "Routes|Authentication"
msgid "Login and password must be provided in body."
msgstr "본문에 로그인 및 비밀번호를 제공해야 합니다."

#. Default: "Logout"
#: src/profiles/core/permissions.json:18
msgctxt "Profiles|Core|Permissions"
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#. Default: "Mail"
#: src/profiles/core/controlpanels/mail.json:3
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Mail"
msgid "Mail"
msgstr "메일"

#. Default: "Manage Preferences"
#: src/profiles/core/permissions.json:22
msgctxt "Profiles|Core|Permissions"
msgid "Manage Preferences"
msgstr "환경설정 관리"

#. Default: "Manage Site"
#: src/profiles/core/permissions.json:30
msgctxt "Profiles|Core|Permissions"
msgid "Manage Site"
msgstr "사이트 관리"

#. Default: "Manage Users"
#: src/profiles/core/permissions.json:26
msgctxt "Profiles|Core|Permissions"
msgid "Manage Users"
msgstr "사용자 관리"

#. Default: "Matches all of"
#: src/profiles/core/catalog.json:293
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Matches all of"
msgstr "모두 일치"

#. Default: "Matches any of"
#: src/profiles/core/catalog.json:299
#: src/profiles/core/catalog.json:403
#: src/profiles/core/catalog.json:434
#: src/profiles/core/catalog.json:453
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Matches any of"
msgstr "하나라도 일치"

#. Default: "Missing credentials"
#: src/routes/authentication/authentication.js:27
msgctxt "Routes|Authentication"
msgid "Missing credentials"
msgstr "자격 증명 누락"

#. Default: "Modification date"
#: src/profiles/core/catalog.json:490
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Modification date"
msgstr "수정 날짜"

#. Default: "Modify"
#: src/profiles/core/permissions.json:34
msgctxt "Profiles|Core|Permissions"
msgid "Modify"
msgstr "수정"

#. Default: "Multilingual"
#: src/profiles/core/controlpanels/language.json:41
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Language"
msgid "Multilingual"
msgstr "다국어"

#. Default: "Navigation"
#: src/profiles/core/controlpanels/navigation.json:3
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Navigation"
msgid "Navigation"
msgstr "탐색"

#. Default: "Navigation path"
#: src/profiles/core/catalog.json:20
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Navigation path"
msgstr "탐색 경로"

#. Default: "No"
#: src/profiles/core/catalog.json:347
#: src/profiles/core/vocabularies/boolean.json:6
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "No"
msgstr "아니요"

#. Default: "Not allowed"
#: src/routes/lock/lock.js:158
msgctxt "Routes|Lock"
msgid "Not allowed"
msgstr "허용되지 않음"

#. Default: "Not found."
#: src/routes/vocabularies/vocabularies.js:53
#: src/routes/users/users.js:132
#: src/routes/types/types.js:36
#: src/routes/groups/groups.js:27
#: src/routes/email/email.js:60
#: src/routes/controlpanels/controlpanels.js:77
msgctxt "Routes|Vocabularies"
msgid "Not found."
msgstr "찾을 수 없습니다."

#. Default: "Order in folder"
#: src/profiles/core/catalog.json:50
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Order in folder"
msgstr "폴더 내 순서"

#. Default: "Owner"
#: src/profiles/core/roles.json:16
msgctxt "Profiles|Core|Roles"
msgid "Owner"
msgstr "소유자"

#. Default: "Ownership"
#: src/profiles/core/behaviors/ownership.json:3
#: src/profiles/core/behaviors/ownership.json:10
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Ownership"
msgid "Ownership"
msgstr "소유권"

#. Default: "Page"
#: src/profiles/core/types/page.json:3
msgctxt "Profiles|Core|Types|Page"
msgid "Page"
msgstr "페이지"

#. Default: "Password reset request"
#: src/routes/users/users.js:95
#: src/routes/users/users.js:216
msgctxt "Routes|Users"
msgid "Password reset request"
msgstr "비밀번호 재설정 요청"

#. Default: "Password should be at least 8 characters long."
#: src/routes/users/users.js:32
#: src/routes/users/users.js:172
msgctxt "Routes|Users"
msgid "Password should be at least 8 characters long."
msgstr ""

#. Default: "Paste"
#: src/profiles/core/actions.json:49
msgctxt "Profiles|Core|Actions"
msgid "Paste"
msgstr "붙여넣기"

#. Default: "Pending review"
#: src/profiles/core/workflows.json:22
msgctxt "Profiles|Core|Workflows"
msgid "Pending review"
msgstr "검토 대기 중"

#. Default: "Please enter the number in days."
#: src/profiles/core/catalog.json:125
#: src/profiles/core/catalog.json:137
#: src/profiles/core/catalog.json:198
#: src/profiles/core/catalog.json:210
#: src/profiles/core/catalog.json:534
#: src/profiles/core/catalog.json:546
#: src/profiles/core/catalog.json:613
#: src/profiles/core/catalog.json:625
#: src/profiles/core/catalog.json:686
#: src/profiles/core/catalog.json:698
#: src/profiles/core/catalog.json:759
#: src/profiles/core/catalog.json:771
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Please enter the number in days."
msgstr "일수를 입력하세요."

#. Default: "Please use YYYY/MM/DD."
#: src/profiles/core/catalog.json:113
#: src/profiles/core/catalog.json:119
#: src/profiles/core/catalog.json:131
#: src/profiles/core/catalog.json:186
#: src/profiles/core/catalog.json:192
#: src/profiles/core/catalog.json:204
#: src/profiles/core/catalog.json:522
#: src/profiles/core/catalog.json:528
#: src/profiles/core/catalog.json:540
#: src/profiles/core/catalog.json:601
#: src/profiles/core/catalog.json:607
#: src/profiles/core/catalog.json:619
#: src/profiles/core/catalog.json:674
#: src/profiles/core/catalog.json:680
#: src/profiles/core/catalog.json:692
#: src/profiles/core/catalog.json:747
#: src/profiles/core/catalog.json:753
#: src/profiles/core/catalog.json:765
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Please use YYYY/MM/DD."
msgstr "YYYY/MM/DD 형식을 사용하세요."

#. Default: "Plone generates e-mail using this address as the e-mail return address. It is also used as the destination address for the site-wide contact form and the 'Send test e-mail' feature."
#: src/profiles/core/controlpanels/mail.json:26
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Mail"
msgid "Plone generates e-mail using this address as the e-mail return address. It is also used as the destination address for the site-wide contact form and the 'Send test e-mail' feature."
msgstr "Plone은 이 주소를 이메일 반송 주소로 사용하여 이메일을 생성합니다. 또한 사이트 전체 연락처 양식 및 '테스트 이메일 보내기' 기능의 대상 주소로도 사용됩니다."

#. Default: "Plone generates e-mail using this name as the e-mail sender."
#: src/profiles/core/controlpanels/mail.json:31
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Mail"
msgid "Plone generates e-mail using this name as the e-mail sender."
msgstr "Plone은 이 이름을 이메일 발신자로 사용하여 이메일을 생성합니다."

#. Default: "Preferences"
#: src/profiles/core/actions.json:83
msgctxt "Profiles|Core|Actions"
msgid "Preferences"
msgstr "환경설정"

#. Default: "Preview Image Link"
#: src/profiles/core/behaviors/preview_image_link.json:3
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Preview image link"
msgid "Preview Image Link"
msgstr "미리보기 이미지 링크"

#. Default: "Preview image"
#: src/profiles/core/behaviors/preview_image_link.json:15
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Preview image link"
msgid "Preview image"
msgstr "미리보기 이미지"

#. Default: "Preview image caption"
#: src/profiles/core/behaviors/preview_image_link.json:23
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Preview image link"
msgid "Preview image caption"
msgstr "미리보기 이미지 캡션"

#. Default: "Private"
#: src/profiles/core/workflows.json:12
msgctxt "Profiles|Core|Workflows"
msgid "Private"
msgstr "비공개"

#. Default: "Prompt"
#: src/profiles/ai/controlpanels/ai.json:18
#: src/profiles/ai/controlpanels/ai.json:37
msgctxt "Profiles|Ai|Controlpanels"
msgid "Prompt"
msgstr "프롬프트"

#. Default: "Prompt is a required field."
#: src/routes/ai/ai.js:50
#: src/routes/ai/ai.js:99
msgctxt "Routes|Ai"
msgid "Prompt is a required field."
msgstr "프롬프트는 필수 입력 항목입니다."

#. Default: "Prompts"
#: src/profiles/ai/controlpanels/ai.json:15
msgctxt "Profiles|Ai|Controlpanels"
msgid "Prompts"
msgstr "프롬프트들"

#. Default: "Publish"
#: src/profiles/core/workflows.json:47
msgctxt "Profiles|Core|Workflows"
msgid "Publish"
msgstr "게시"

#. Default: "Published"
#: src/profiles/core/workflows.json:33
msgctxt "Profiles|Core|Workflows"
msgid "Published"
msgstr "게시됨"

#. Default: "Publisher"
#: src/profiles/core/behaviors/ownership.json:16
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Ownership"
msgid "Publisher"
msgstr "게시자"

#. Default: "Publishing Date"
#: src/profiles/core/behaviors/dates.json:16
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Dates"
msgid "Publishing Date"
msgstr "게시 날짜"

#. Default: "Reader"
#: src/profiles/core/roles.json:21
msgctxt "Profiles|Core|Roles"
msgid "Reader"
msgstr "독자"

#. Default: "Register"
#: src/profiles/core/permissions.json:38
#: src/profiles/core/actions.json:103
msgctxt "Profiles|Core|Permissions"
msgid "Register"
msgstr "등록"

#. Default: "Related"
#: src/profiles/core/behaviors/categorization.json:34
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Categorization"
msgid "Related"
msgstr "관련된"

#. Default: "Related Items"
#: src/profiles/core/behaviors/categorization.json:42
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Categorization"
msgid "Related Items"
msgstr "관련 항목"

#. Default: "Related To"
#: src/profiles/core/catalog.json:321
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Related To"
msgstr "관련 대상"

#. Default: "Related resources."
#: src/profiles/core/behaviors/categorization.json:31
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Categorization"
msgid "Related resources."
msgstr "관련 리소스."

#. Default: "Relative path"
#: src/profiles/core/catalog.json:26
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Relative path"
msgstr "상대 경로"

#. Default: "Rename"
#: src/profiles/core/actions.json:59
msgctxt "Profiles|Core|Actions"
msgid "Rename"
msgstr "이름 바꾸기"

#. Default: "Required field(s) missing."
#: src/routes/content/content.js:434
msgctxt "Routes|Content"
msgid "Required field(s) missing."
msgstr "필수 필드가 누락되었습니다."

#. Default: "Retract"
#: src/profiles/core/workflows.json:57
msgctxt "Profiles|Core|Workflows"
msgid "Retract"
msgstr "철회"

#. Default: "Review"
#: src/profiles/core/permissions.json:42
msgctxt "Profiles|Core|Permissions"
msgid "Review"
msgstr "검토"

#. Default: "Review state"
#: src/profiles/core/catalog.json:446
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Review state"
msgstr "검토 상태"

#. Default: "Reviewer"
#: src/profiles/core/roles.json:36
msgctxt "Profiles|Core|Roles"
msgid "Reviewer"
msgstr "검토자"

#. Default: "Rights"
#: src/profiles/core/behaviors/ownership.json:21
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Ownership"
msgid "Rights"
msgstr "권리"

#. Default: "Robots.txt"
#: src/profiles/core/controlpanels/site.json:15
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Site"
msgid "Robots.txt"
msgstr "Robots.txt"

#. Default: "Rules"
#: src/profiles/core/actions.json:32
msgctxt "Profiles|Core|Actions"
msgid "Rules"
msgstr "규칙"

#. Default: "SMTP port"
#: src/profiles/core/controlpanels/mail.json:47
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Mail"
msgid "SMTP port"
msgstr "SMTP 포트"

#. Default: "SMTP server"
#: src/profiles/core/controlpanels/mail.json:35
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Mail"
msgid "SMTP server"
msgstr "SMTP 서버"

#. Default: "Searchable text"
#: src/profiles/core/catalog.json:246
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Searchable text"
msgstr "검색 가능한 텍스트"

#. Default: "Secure"
#: src/profiles/core/controlpanels/mail.json:63
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Mail"
msgid "Secure"
msgstr "보안"

#. Default: "Select an image that will be used in listing and teaser blocks."
#: src/profiles/core/behaviors/preview_image_link.json:16
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Preview image link"
msgid "Select an image that will be used in listing and teaser blocks."
msgstr "목록 및 티저 블록에 사용할 이미지를 선택하세요."

#. Default: "Send back"
#: src/profiles/core/workflows.json:52
msgctxt "Profiles|Core|Workflows"
msgid "Send back"
msgstr "반려"

#. Default: "Settings"
#: src/profiles/core/behaviors/short_name.json:10
#: src/profiles/core/behaviors/exclude_from_nav.json:10
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Short name"
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#. Default: "Sharing"
#: src/profiles/core/actions.json:27
msgctxt "Profiles|Core|Actions"
msgid "Sharing"
msgstr "공유"

#. Default: "Short name"
#: src/profiles/core/behaviors/short_name.json:3
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Short name"
msgid "Short name"
msgstr "짧은 이름"

#. Default: "Short name (id)"
#: src/profiles/core/catalog.json:377
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Short name (id)"
msgstr "짧은 이름 (ID)"

#. Default: "Simple Publication Workflow"
#: src/profiles/core/workflows.json:6
msgctxt "Profiles|Core|Workflows"
msgid "Simple Publication Workflow"
msgstr "간단한 게시 워크플로"

#. Default: "Simple workflow that is useful for basic web sites. Things start out as private, and can either be submitted for review, or published directly. The creator of a content item can edit the item even after it is published."
#: src/profiles/core/workflows.json:7
msgctxt "Profiles|Core|Workflows"
msgid "Simple workflow that is useful for basic web sites. Things start out as private, and can either be submitted for review, or published directly. The creator of a content item can edit the item even after it is published."
msgstr "기본적인 웹사이트에 유용한 간단한 워크플로입니다. 항목은 비공개로 시작되며, 검토를 위해 제출하거나 직접 게시할 수 있습니다. 콘텐츠 항목의 작성자는 게시된 후에도 항목을 편집할 수 있습니다."

#. Default: "Site"
#: src/profiles/core/types/site.json:3
#: src/profiles/core/controlpanels/site.json:3
msgctxt "Profiles|Core|Types|Site"
msgid "Site"
msgstr "사이트"

#. Default: "Site 'From' address"
#: src/profiles/core/controlpanels/mail.json:25
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Mail"
msgid "Site 'From' address"
msgstr "사이트 '보낸 사람' 주소"

#. Default: "Site 'From' name"
#: src/profiles/core/controlpanels/mail.json:30
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Mail"
msgid "Site 'From' name"
msgstr "사이트 '보낸 사람' 이름"

#. Default: "Site Logo"
#: src/profiles/core/controlpanels/site.json:22
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Site"
msgid "Site Logo"
msgstr "사이트 로고"

#. Default: "Site Setup"
#: src/profiles/core/actions.json:88
msgctxt "Profiles|Core|Actions"
msgid "Site Setup"
msgstr "사이트 설정"

#. Default: "Site language"
#: src/profiles/core/controlpanels/language.json:34
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Language"
msgid "Site language"
msgstr "사이트 언어"

#. Default: "Site title"
#: src/profiles/core/controlpanels/site.json:28
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Site"
msgid "Site title"
msgstr "사이트 제목"

#. Default: "Sitemap"
#: src/profiles/core/actions.json:66
msgctxt "Profiles|Core|Actions"
msgid "Sitemap"
msgstr "사이트맵"

#. Default: "Sortable Title"
#: src/profiles/core/catalog.json:465
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Sortable Title"
msgstr "정렬 가능한 제목"

#. Default: "Source"
#: src/profiles/core/behaviors/ownership.json:26
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Ownership"
msgid "Source"
msgstr "소스"

#. Default: "Submit"
#: src/profiles/core/permissions.json:46
msgctxt "Profiles|Core|Permissions"
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#. Default: "Submit for publication"
#: src/profiles/core/workflows.json:62
msgctxt "Profiles|Core|Workflows"
msgid "Submit for publication"
msgstr "게시를 위해 제출"

#. Default: "System group"
#: src/routes/groups/groups.js:112
msgctxt "Routes|Groups"
msgid "System group"
msgstr "시스템 그룹"

#. Default: "System users"
#: src/routes/users/users.js:267
msgctxt "Routes|Users"
msgid "System users"
msgstr "시스템 사용자"

#. Default: "Tag"
#: src/profiles/core/catalog.json:284
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Tag"
msgstr "태그"

#. Default: "Tags"
#: src/profiles/core/behaviors/categorization.json:50
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Categorization"
msgid "Tags"
msgstr "태그들"

#. Default: "Tags are used for organization of content"
#: src/profiles/core/catalog.json:285
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Tags are used for organization of content"
msgstr "태그는 콘텐츠 정리에 사용됩니다"

#. Default: "Text search of an item's contents"
#: src/profiles/core/catalog.json:247
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Text search of an item's contents"
msgstr "항목 내용의 텍스트 검색"

#. Default: "Text search of an item's title"
#: src/profiles/core/catalog.json:266
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Text search of an item's title"
msgstr "항목 제목의 텍스트 검색"

#. Default: "The JSON representation of the object blocks information. Must be a JSON object."
#: src/profiles/core/behaviors/blocks.json:16
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Blocks"
msgid "The JSON representation of the object blocks information. Must be a JSON object."
msgstr "객체 블록 정보의 JSON 표현입니다. JSON 객체여야 합니다."

#. Default: "The JSON representation of the object blocks layout. Must be a JSON array."
#: src/profiles/core/behaviors/blocks.json:25
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Blocks"
msgid "The JSON representation of the object blocks layout. Must be a JSON array."
msgstr "객체 블록 레이아웃의 JSON 표현입니다. JSON 배열이어야 합니다."

#. Default: "The address of your local SMTP (outgoing e-mail) server. Usually 'localhost', unless you use an external server to send e-mail."
#: src/profiles/core/controlpanels/mail.json:36
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Mail"
msgid "The address of your local SMTP (outgoing e-mail) server. Usually 'localhost', unless you use an external server to send e-mail."
msgstr "로컬 SMTP(발신 이메일) 서버의 주소입니다. 이메일을 보내기 위해 외부 서버를 사용하지 않는 한 일반적으로 'localhost'입니다."

#. Default: "The content types that should be shown in the navigation and site map."
#: src/profiles/core/controlpanels/navigation.json:17
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Navigation"
msgid "The content types that should be shown in the navigation and site map."
msgstr "탐색 및 사이트맵에 표시되어야 하는 콘텐츠 유형입니다."

#. Default: "The current day"
#: src/profiles/core/catalog.json:143
#: src/profiles/core/catalog.json:216
#: src/profiles/core/catalog.json:552
#: src/profiles/core/catalog.json:631
#: src/profiles/core/catalog.json:704
#: src/profiles/core/catalog.json:777
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "The current day"
msgstr "현재 날짜"

#. Default: "The date an item was created"
#: src/profiles/core/catalog.json:643
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "The date an item was created"
msgstr "항목이 생성된 날짜"

#. Default: "The end date and time of an event"
#: src/profiles/core/catalog.json:155
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "The end date and time of an event"
msgstr "이벤트 종료 날짜 및 시간"

#. Default: "undefined"
#: src/routes/users/users.js:96
msgctxt "Routes|Users"
msgid "The following link takes you to a page where you can reset your password: {url}"
msgstr "정의되지 않음"

#. Default: "undefined"
#: src/routes/users/users.js:217
msgctxt "Routes|Users"
msgid "The following link takes you to a page where you can reset your password: {url}"
msgstr "정의되지 않음"

#. Default: "The item's title, transformed for sorting"
#: src/profiles/core/catalog.json:466
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "The item's title, transformed for sorting"
msgstr "정렬을 위해 변환된 항목의 제목"

#. Default: "The language of this item."
#: src/profiles/core/behaviors/categorization.json:20
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Categorization"
msgid "The language of this item."
msgstr "이 항목의 언어입니다."

#. Default: "The language used for the content and the UI of this site."
#: src/profiles/core/controlpanels/language.json:33
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Language"
msgid "The language used for the content and the UI of this site."
msgstr "이 사이트의 콘텐츠와 UI에 사용되는 언어입니다."

#. Default: "The languages in which the site should be translatable."
#: src/profiles/core/controlpanels/language.json:17
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Language"
msgid "The languages in which the site should be translatable."
msgstr "사이트를 번역할 수 있어야 하는 언어입니다."

#. Default: "The location of an item"
#: src/profiles/core/catalog.json:8
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "The location of an item"
msgstr "항목의 위치"

#. Default: "The order of an item in its parent folder"
#: src/profiles/core/catalog.json:51
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "The order of an item in its parent folder"
msgstr "상위 폴더 내 항목의 순서"

#. Default: "The password for the ESMTP user account."
#: src/profiles/core/controlpanels/mail.json:42
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Mail"
msgid "The password for the ESMTP user account."
msgstr "ESMTP 사용자 계정의 비밀번호입니다."

#. Default: "The person that created an item"
#: src/profiles/core/catalog.json:397
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "The person that created an item"
msgstr "항목을 생성한 사람"

#. Default: "The port of your local SMTP (outgoing e-mail) server. Usually '25'."
#: src/profiles/core/controlpanels/mail.json:48
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Mail"
msgid "The port of your local SMTP (outgoing e-mail) server. Usually '25'."
msgstr "로컬 SMTP(발신 이메일) 서버의 포트입니다. 일반적으로 '25'입니다."

#. Default: "The short name of an item (used in the url)"
#: src/profiles/core/catalog.json:378
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "The short name of an item (used in the url)"
msgstr "항목의 짧은 이름 (URL에서 사용됨)"

#. Default: "The spatial or temporal topic of this item, spatial applicability of this item, or jurisdiction under which this item is relevant."
#: src/profiles/core/behaviors/categorization.json:15
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Categorization"
msgid "The spatial or temporal topic of this item, spatial applicability of this item, or jurisdiction under which this item is relevant."
msgstr "이 항목의 공간적 또는 시간적 주제, 이 항목의 공간적 적용 가능성 또는 이 항목이 관련된 관할권."

#. Default: "The start date and time of an event"
#: src/profiles/core/catalog.json:82
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "The start date and time of an event"
msgstr "이벤트 시작 날짜 및 시간"

#. Default: "The time and date an item was expired"
#: src/profiles/core/catalog.json:570
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "The time and date an item was expired"
msgstr "항목이 만료된 시간과 날짜"

#. Default: "The time and date an item was first published"
#: src/profiles/core/catalog.json:716
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "The time and date an item was first published"
msgstr "항목이 처음 게시된 시간과 날짜"

#. Default: "The time and date an item was last modified"
#: src/profiles/core/catalog.json:491
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "The time and date an item was last modified"
msgstr "항목이 마지막으로 수정된 시간과 날짜"

#. Default: "The topic of this item."
#: src/profiles/core/behaviors/categorization.json:48
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Categorization"
msgid "The topic of this item."
msgstr "이 항목의 주제입니다."

#. Default: "The user viewing the querystring results"
#: src/profiles/core/catalog.json:410
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "The user viewing the querystring results"
msgstr "쿼리 문자열 결과를 보고 있는 사용자"

#. Default: "This document is already locked by another user."
#: src/routes/lock/lock.js:53
#: src/routes/lock/lock.js:105
msgctxt "Routes|Lock"
msgid "This document is already locked by another user."
msgstr "이 문서는 이미 다른 사용자에 의해 잠겨 있습니다."

#. Default: "This is the contents of the robots.txt file."
#: src/profiles/core/controlpanels/site.json:16
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Site"
msgid "This is the contents of the robots.txt file."
msgstr "이것은 robots.txt 파일의 내용입니다."

#. Default: "This name will be displayed in the URL."
#: src/profiles/core/behaviors/short_name.json:15
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Short name"
msgid "This name will be displayed in the URL."
msgstr "이 이름은 URL에 표시됩니다."

#. Default: "This shows a custom logo on your site."
#: src/profiles/core/controlpanels/site.json:21
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Site"
msgid "This shows a custom logo on your site."
msgstr "이것은 사이트에 사용자 지정 로고를 표시합니다."

#. Default: "This shows up in the title bar of browsers and in syndication feeds."
#: src/profiles/core/controlpanels/site.json:29
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Site"
msgid "This shows up in the title bar of browsers and in syndication feeds."
msgstr "이것은 브라우저의 제목 표시줄과 신디케이션 피드에 나타납니다."

#. Default: "Tip: you can use * to autocomplete."
#: src/profiles/core/catalog.json:291
#: src/profiles/core/catalog.json:297
#: src/profiles/core/catalog.json:385
#: src/profiles/core/catalog.json:404
#: src/profiles/core/catalog.json:435
#: src/profiles/core/catalog.json:454
#: src/profiles/core/catalog.json:479
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Tip: you can use * to autocomplete."
msgstr "팁: *를 사용하여 자동 완성할 수 있습니다."

#. Default: "Title"
#: src/profiles/core/catalog.json:265
#: src/profiles/core/behaviors/basic.json:22
#: src/profiles/ai/controlpanels/ai.json:29
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Title"
msgstr "제목"

#. Default: "To, from and message are required fields."
#: src/routes/email/email.js:22
msgctxt "Routes|Email"
msgid "To, from and message are required fields."
msgstr "받는 사람, 보낸 사람 및 메시지는 필수 필드입니다."

#. Default: "Today"
#: src/profiles/core/catalog.json:142
#: src/profiles/core/catalog.json:215
#: src/profiles/core/catalog.json:551
#: src/profiles/core/catalog.json:630
#: src/profiles/core/catalog.json:703
#: src/profiles/core/catalog.json:776
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#. Default: "Transaction error."
#: src/client.js:63
#: src/app.js:136
#: src/app.js:149
msgctxt "Client"
msgid "Transaction error."
msgstr "트랜잭션 오류."

#. Default: "Type"
#: src/profiles/core/catalog.json:427
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Type"
msgstr "유형"

#. Default: "Type Name"
#: src/models/type/type.js:155
msgctxt "Models|Type"
msgid "Type Name"
msgstr "유형 이름"

#. Default: "Type of the current document is not found."
#: src/helpers/handler/handler.js:69
msgctxt "Helpers|Handler"
msgid "Type of the current document is not found."
msgstr "현재 문서의 유형을 찾을 수 없습니다."

#. Default: "Use '../' to navigate to parent objects."
#: src/profiles/core/catalog.json:27
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Use '../' to navigate to parent objects."
msgstr "상위 개체로 이동하려면 '../'를 사용하세요."

#. Default: "User created"
#: src/profiles/core/vocabularies/events.json:18
msgctxt "Profiles|Core|Vocabularies|Events"
msgid "User created"
msgstr ""

#. Default: "User doesn't exist or invalid credentials."
#: src/routes/users/users.js:57
msgctxt "Routes|Users"
msgid "User doesn't exist or invalid credentials."
msgstr "사용자가 존재하지 않거나 자격 증명이 유효하지 않습니다."

#. Default: "User is not logged in."
#: src/routes/authentication/authentication.js:104
msgctxt "Routes|Authentication"
msgid "User is not logged in."
msgstr "사용자가 로그인하지 않았습니다."

#. Default: "User logged in"
#: src/profiles/core/vocabularies/events.json:16
msgctxt "Profiles|Core|Vocabularies|Events"
msgid "User logged in"
msgstr ""

#. Default: "User logged out"
#: src/profiles/core/vocabularies/events.json:17
msgctxt "Profiles|Core|Vocabularies|Events"
msgid "User logged out"
msgstr ""

#. Default: "User removed"
#: src/profiles/core/vocabularies/events.json:19
msgctxt "Profiles|Core|Vocabularies|Events"
msgid "User removed"
msgstr ""

#. Default: "Username for authentication to your e-mail server. Not required unless you are using ESMTP."
#: src/profiles/core/controlpanels/mail.json:54
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Mail"
msgid "Username for authentication to your e-mail server. Not required unless you are using ESMTP."
msgstr "이메일 서버 인증을 위한 사용자 이름입니다. ESMTP를 사용하지 않는 경우 필요하지 않습니다."

#. Default: "Versioning"
#: src/profiles/core/behaviors/versioning.json:3
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Versioning"
msgid "Versioning"
msgstr "버전 관리"

#. Default: "Versioning support"
#: src/profiles/core/behaviors/versioning.json:4
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Versioning"
msgid "Versioning support"
msgstr "버전 관리 지원"

#. Default: "View"
#: src/profiles/core/permissions.json:6
#: src/profiles/core/actions.json:7
msgctxt "Profiles|Core|Permissions"
msgid "View"
msgstr "보기"

#. Default: "Visible to everyone, editable by the owner."
#: src/profiles/core/workflows.json:34
msgctxt "Profiles|Core|Workflows"
msgid "Visible to everyone, editable by the owner."
msgstr "모든 사람에게 표시되며, 소유자가 편집할 수 있습니다."

#. Default: "Waiting to be reviewed, not editable by the owner."
#: src/profiles/core/workflows.json:23
msgctxt "Profiles|Core|Workflows"
msgid "Waiting to be reviewed, not editable by the owner."
msgstr "검토 대기 중이며, 소유자가 편집할 수 없습니다."

#. Default: "When this date is reached, the content will no longer be visible in listings and searches."
#: src/profiles/core/behaviors/dates.json:21
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Dates"
msgid "When this date is reached, the content will no longer be visible in listings and searches."
msgstr "이 날짜가 되면 콘텐츠가 더 이상 목록 및 검색에 표시되지 않습니다."

#. Default: "Within last"
#: src/profiles/core/catalog.json:124
#: src/profiles/core/catalog.json:197
#: src/profiles/core/catalog.json:533
#: src/profiles/core/catalog.json:612
#: src/profiles/core/catalog.json:685
#: src/profiles/core/catalog.json:758
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Within last"
msgstr "지난 ... 이내"

#. Default: "Within next"
#: src/profiles/core/catalog.json:136
#: src/profiles/core/catalog.json:209
#: src/profiles/core/catalog.json:545
#: src/profiles/core/catalog.json:624
#: src/profiles/core/catalog.json:697
#: src/profiles/core/catalog.json:770
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Within next"
msgstr "다음 ... 이내"

#. Default: "Workflow state changed"
#: src/profiles/core/vocabularies/events.json:13
msgctxt "Profiles|Core|Vocabularies|Events"
msgid "Workflow state changed"
msgstr ""

#. Default: "Wrong login and/or password."
#: src/routes/authentication/authentication.js:49
#: src/routes/authentication/authentication.js:63
msgctxt "Routes|Authentication"
msgid "Wrong login and/or password."
msgstr "로그인 및/또는 비밀번호가 잘못되었습니다."

#. Default: "Yes"
#: src/profiles/core/catalog.json:353
#: src/profiles/core/vocabularies/boolean.json:5
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Yes"
msgstr "예"

#. Default: "You are not authorization to access this resource."
#: src/routes/workflow/workflow.js:36
#: src/helpers/handler/handler.js:91
msgctxt "Routes|Workflow"
msgid "You are not authorization to access this resource."
msgstr "이 리소스에 액세스할 권한이 없습니다."

#. Default: "You can't delete system groups."
#: src/routes/groups/groups.js:111
msgctxt "Routes|Groups"
msgid "You can't delete system groups."
msgstr "시스템 그룹은 삭제할 수 없습니다."

#. Default: "You can't delete system users."
#: src/routes/users/users.js:266
msgctxt "Routes|Users"
msgid "You can't delete system users."
msgstr "시스템 사용자는 삭제할 수 없습니다."

#. Default: "You don't have permission to save this document because it is locked by another user."
#: src/routes/history/history.js:50
#: src/routes/content/content.js:609
msgctxt "Routes|History"
msgid "You don't have permission to save this document because it is locked by another user."
msgstr "다른 사용자가 잠갔으므로 이 문서를 저장할 권한이 없습니다."

#. Default: "You don't have permission to unlock this document."
#: src/routes/lock/lock.js:155
msgctxt "Routes|Lock"
msgid "You don't have permission to unlock this document."
msgstr "이 문서의 잠금을 해제할 권한이 없습니다."

#. Default: "You don't have permissions to add a user."
#: src/routes/users/users.js:165
msgctxt "Routes|Users"
msgid "You don't have permissions to add a user."
msgstr "사용자를 추가할 권한이 없습니다."

#. Default: "You don't have permissions to view this user."
#: src/routes/users/users.js:120
msgctxt "Routes|Users"
msgid "You don't have permissions to view this user."
msgstr ""

#. Default: "boolean"
#: src/profiles/core/vocabularies/boolean.json:3
msgctxt "Profiles|Core|Vocabularies|Boolean"
msgid "boolean"
msgstr "불리언"

#. Default: "events"
#: src/profiles/core/vocabularies/events.json:3
msgctxt "Profiles|Core|Vocabularies|Events"
msgid "events"
msgstr ""
